匯豐加P 加得0.125厘，真係當啲業主乞兒

0.25厘，飲餐茶都無咗
屌你而家加得0.125厘
老麥加大仲撚貴啦

好友話不如一嘢加到2.5厘，咪撚煩

淡淡打咗咁耐飛機終於射得出當贏咗啦
仲想點

加0.125唔係加呀？！

淡淡又贏

爭氣啲
加夠1厘啦

大你10厘

以往經驗 香港加息係月月加...

Is 侮辱... 哈

上午加一次,下午再加

如果好似而家咁就真係有可能

你自己睇...仲有藍C 最like 既文匯報

加息期一年加1,
1.5% 有幾出奇

比source 你就睇啦...
你咪信佢一世0.125囉

加左息就唔係水浸

業主表示 好驚

慢慢嚟,大時大節就加!

水淺左好多
以前hibor邊有高過0.5%

要爆了

有無諗過水浸都係假象

好可能係上面d 唔沃得既$

所以都係信事實啦~真係水浸點會加息銀行貼咩...
加得息姐係無錢啦~

唔撚識就收嗲啦 IT狗真係多戇鳩

你有d 天真， 一睇就知你唔識野

隻it狗係低置區出名傻好黎，仲咁多人同佢認真解釋

加夠10厘都未驚過

香港息加極都係平啦

我又諗起以前個個月收到銀行信話加息嘅景象, 當年買樓冇乜錢人工又唔高冇幾耐就係加息周期, 每次見到銀行信就頭都痕埋

契仔PTSD醫成點？上次比我撚完好番未
契爺咪貼過比你睇main account囉，你身家有無一半 咪日日同青山道互含啦廢物，眼蒙呀

仲要同老母住

成班比人撚到痴左線

香港房屋需求咁鬼大 樓價仲點會跌呀

睇下匯豐自己點講......

滙豐表示，加息決定已考慮避免影響經濟發展，雖然中美貿易戰帶來經濟下行風險，但在這一刻息口無可避免會持續上升，對所有營運者而言，可說是屋漏偏逢連夜雨，因此，銀行有認真考慮對企業及個人債務負擔的影響。

滙豐銀行亞太區顧問梁兆基坦言，今年餘下時間仍有機會加息。

梁兆基不認為，本港加息時間落後於美國，但相信未來加息步伐會更緊密。

經濟下行 + 加息...

簡直係香港死穴，聯匯令香港人失去貨幣自主權
反過來夾死香港人的情況，好有可能黎緊會上演...

仲要「未來加息步伐會更緊密。」，好友仲笑得出...?

含到眼蒙認錯人定記錯故事 唔緊要，再度過
兩位契仔又落力出來獻醜娛賓

兩球仔比人撚到傻左

如果水浸就唔會加息， 這是常識。 可惜你連常識都唔知

兩球仔

兩球仔喎，岩岩炸完薯條先有時間上水咋

慘了慘了，我個租客

成班傳心師又開始發功 大叫贏呀就贏

召集契仔們出現列隊

點解笑唔出
唔通有樓既笑唔出 無樓既反而笑得出？

隻中層又語無倫次啦，乜撚野傳心師

炸薯條炸到傻左

Post 212 契仔
成班死口叫兩球就以為可以保住面子 貼左十球啦醒未呀契仔

淡友gg

(花生) 大地主慘被撚狗精華

契仔醒起未呀 成班傻鳩集體ff無事發生過呀

你條炸薯仔d時間真係唔值錢
Cap圖打成堆字開post

本契爺一撚下契仔們就咁乖成班出曬黎 乖過隻狗

又要重溫下成班ptsd走數契仔精華

【香港樓市寒風刺骨 低智業主圍爐取暖】低調置業討論區（212）

Page 15開始笑位湧現
正視聽，拿斯尼青山道it狗契仔們記住我身家係十球啦，下次唔提 傳心師們努力工作

契仔乖 比hand hand

技窮到咁

出黎叫多兩聲兩球啦廢柴 ml戶口加埋樓價都唔夠我有錢學人扮大地主

出番去貼新聞啦廢柴 今日無你既事啦，我撚夠啦

炸薯仔你夠鐘番去炸薯嗱？
幾時樓爆呀？

做乜我一貼番班傻仔柒事就潛曬水既
拿斯尼？it狗？青山道？樓市gogogo?
潛完過兩日又再叫兩球 低智仔係咪份左結界出唔番黎

做乜唔叫兩球？ 上面0的post係咪車醒左你 傻鳩阿叔

炸薯襯番你呀蠢撚

加盡唔過4厘，仲要2021封頂，點解唔講埋出黎既

咁點解依家水浸又加息嘅? 可唔可以教下我地?

青山道真係好好玩 乖過我隻狗

你隻蠢撚真係好蠢，難怪窮要扮大袋

幾時樓爆呀

唔係水浸都加息
而係無以前咁水浸 所以加息
不過繼續加既話 對中小企真係好影響
好多都係債"cum"債..

post 212 #751, 你盲左定未食藥

低息水浸。加息又水浸。
人仔升又衝黎買香港樓
人仔跌又走資落黎買香港樓
連登仔

兩球仔以為講緊支那撚狗俠

兩球仔都係冇乜料到，成日貼改文自己講自己笑

存款利息得0.125%仲要5000蚊以上, 當散戶係乞衣就真

算吧 好難同佢哋講道理

加多D啦屌你老母，以為我冇錢呀

FED試過一年加六次添,而家?
以前供樓8-9%息,而家?

貿易戰變冷戰先係最大危機

E....你醒起個post啦？
點解叫兩球既？眼盲定未食藥呀蒙撚

弱智仔拿斯尼又係比人撚完唔憤氣係度鳩叫兩球 真係好柒呀度柴

點解FED 加咁少息，美匯指數只係94會令到新興市爆煲？

淨係睇個數字無用，而家由超低利率加到正常利率，平錢唔再存在，過去十年既瘋狂借貸投資會逐漸消息，所有野都要還，所有熱錢會走去逐利，如果覺得香港股樓仲係熱錢追求既地方，不如入票買新樓

班人升時話gogogo
我層樓仲有7成水位驚闣
跌時，跌咪入多層，你地窮撚都無錢入
問佢你又知人地窮，你又點有錢法時就會潛水或者開始鳩叫

睇埋呢一兩個月樓市就知

咁貿易戰打緊點解唔講埋出黎既

嚇死，都係同撚狗俠住公屋算

Sorry, 業主係無視所有不利條件架, 你見財經版竟然冇乜人討論貿易戰對香港同中國嘅影響就知啦! 即係人仔升樓價gogogo, 人仔跌樓價都gogogo!

兩球個名我改㗎？眼盲定未食藥呀

關乜撚野事ja 上面沒一個講到重點
香港係行聯匯 加唔加息基本上係跟美國
同水唔水浸根本無關係

呢個係好簡單既Mundellian Trilemma 香港有Capital mobility同Exchange rate就唔會有independence Monetary policy

你掛得美元就係睇美國想收緊定放鬆銀根 以家明顯就係收緊水

問題係香港經濟有下行跡象既情況下加息收水會對經濟衝擊好大 所以先拖住黎加 用銀行體系結餘去換時間 只要美國加息 香港加唔加係遲早既問題

見你比人撚完沖出嚟柒梗係要笑下啦
唔憤氣呀？

財經台真係好撚多小朋友同弱智

佢好唔得閒架，係我個Post到吠幾聲後畀我屌到反皮而家嬲到賴死唔走

係冷戰，唔係貿易戰，開始加埋制裁同圍堵

業主表示唔怕，歐美收水無問是，大陸印大把錢，全部用哂黎買香港樓

今朝金管局總裁好似有講, 海嘯後流入本港既錢超過1萬3千億港元, 但今年4月到而家只係流走1千億左右

btw 其實hibor已經加哂, 追到好貼libor, 而香港唔加P就另一個問題..(對稱存息)

我都想睇下佢點撚人，可惜撚極都冇料到

佢最叻係cap圖幻想業主點樣驚佢羨慕佢，再開post話自己贏左

精神勝利法

的士哥

請問供緊 H+0.7 會加幾多?
都係 0.125?

h+0.7 無cap 供緊~3%wo

唔知邊個比人用傳送門撚完唔憤氣念念不忘呢
傻鳩嬲呀

即係點? 算多?
會供多幾多%?

H 依家係幾多?

由你地班阿Q講出黎真係笑死 同中國講人權最好一樣 拿拿聲圍堆含住撚宣布勝利啦
手下敗將

hibor 1個月 =2.27%

基本上你當銀行結餘係一個緩衝器去比你慢慢加息 而銀行結餘既多少就係可以延遲加息時間既長短

雖然以家加左一次 但始終有息差 只係流走速度會減少左 唔可能keep住由d錢流走 只係快定慢

咁轉 P 有冇著數?

真係有病先會ff人地唔憤氣念念不忘
笑左你咁耐洗乜動氣吖

又開始語無倫次啦

HIBOR 日日郁, 港元息口其實加左好多好多次啦, 唔好淨係睇住個Prime rate...

反而存息就真係因應P郁而第一次加...

真係有病先會係比人撚完出醜後ff人地會在意你鳩叫
我笑你叫兩球係ptsd呀柒頭

Funny bro

佢淡淡之中係最垃圾個件 又cap圖又作故仔乜都齊

正常h 按一個月前已經P cap左 通常cap左p-2.65
之前P plan 係 P-2.75
轉P會俾少0.1%息
而家唔知

拿屎黎傳心師唔係仲以為自己好串好型呀 post212開頭話人地吹水實無，中午個陣仲鳩叫曬，6點無啦啦自貼話自己贏
人地笑緊你on9比人玩呀，成班同埋v巴就無啦啦自貼供樓單話自己贏 理撚得你層樓幾錢，出左醜就出左
唔憤氣呀

死窮撚比我串到唔敢覆呀？
拿屎黎都有同v巴貼架，你個要自貼網上搵自信廢柴論算唔算笑埋你個傻鳩fd

講左咁多隻字都係9唔答8
似係你比人撚完ptsd呀

笑鳩你呀自卑撚

兩球仔好笨柒，打開曬肚皮比人睇

原來我玩傳送門等你出醜係我比人撚 你以為叫句兩球薯條就係叫撚 都係既，岩你智力水平

係喎 真係笑鳩我喎
窮撚

你玩傳送門你自己出醜比人笑呀

我老細十幾間舖
一個月供緊2百幾萬
影響可能大d

玩傳送門 打機忽上腦？係咪大絕黎架？

點夠伯母接客辛苦
拎佢quota買樓唔夠，仲要幫你搵錢加息

人地以為自己出梗大絕 乜撚野玩傳送門，笑到仆街

你老母就辛苦啦，個仔咁唔生性，要上網搵自信

原來係咁 你幫手出演醜角搞笑係我比人笑
我寫個劇本比你出醜炸 個日咁多花生友希望有版稅收番

Loser

嬲到要攻擊人老母

真係慘，不願面對
撐啦，愈撐愈好睇

答到未呀小丑
你表演比人笑點解係寫劇本個個比人笑既

你話緊自己loser唔阻你

你唔繼續作故仔作埋落去既 蠢撚

佢一陣一嬲又出傳送門架啦

你做小丑咋邊係，又ff自己寫劇本？

佢真係好鐘意作故

自卑撚上網貼完野搵自信，又滿足唔到現實既殘酷

現實撚唔到人要上網自己ff

上便匯豐已經有人講左

陰公
小學雞反彈無回頭

話你聽啦廢柴比人撚完就乖乖潛水，講又唔夠人講，駁又駁唔到死要出黎柒，使比面你咩 柒到講玩傳送門撚你到你出醜既人先係比人撚

中國亮劍了，拿屎黎贏了

驚閪咩, 加息咪加租囉
愈加息你愈買唔起, 我就愈加你租
血饅頭最好味

成個212由頭睇一次啦，ff
柒頭

係囉
作咩見客兩球薯條個0的一定先係事實 契仔係212比我撚到團團轉就係作故
青山道又亮劍了

我一路笑你咋嘛，你以為有人駁你咩
你比唔比面wfc
講咩傳送門根本冇人理，繼續ff
唔潛水你吹得我漲咩

其實乜撚野212真係唔知咩來，唔似你咁上心連登記曬入腦 唔止係窮，仲毒撚黎

跟本who fucking care

212 都唔知佢講乜鳩

學車1212我就知

跟本冇人理，佢又以為人會嬲嬲豬

我驚到鳩都縮咗
係租客面前台唔起頭了

同租租朋友食飯又要比人恥笑

得佢咁上心架咋

正宗毒撚

又冇錢又冇女

呢度淡淡好低質，撚下佢地過日晨

講嚟講去都係三幅屁，仲以為有咩新野笑下

無咩點
咪笑鳩你條柒頭囉 契仔

手下敗將

西利，同青山道又表演帽子戲法又含三次

9up完一大論又撚人又出醜原來又無咩點，多謝提供笑話

若然屬實，低智仔或成最大贏家

邊夠你沖出嚟柒咁精彩

係呀，地主們點會出醜

不過就係出左
傻鳩

做乜成日咁講自己

佢一陣唔知點幻想佢贏左佢又會貼戶口架啦

拿屎黎可唔可以解釋下第20頁開始恥笑地主們個0的咩黎架 你地贏成咁點解會比咁多人笑既

邊夠你多吖，嬲到要人身攻擊，好唔憤氣？

乞衣仔幾時p到張樓契黎笑下呀

你不如p多幾張擺上來搵下自信啦兩球仔

睇下有冇人得閒同你玩閱讀理解呀，我就唔會晒呢d時間嘅

攻擊咩？ 有人大大聲挑人機話人吹水，貼到又幫佢含呀乜都得呀blablaa
之後真係以為自己賭贏人恥笑人，點知原來自己上左勾比人吊到 唔係傻鳩係咩 講事實姐，唔 好嬲
無iq都比少少eq丫

佢中秋可能冇女又冇屋企人陪，見到人地熱熱鬧鬧佢就毒撚一條，上黎又搏貼野搵自信呀

佢d垃圾link真係click既意欲都冇

你講呢d跟本wfc

你講到p得咁易點解從來唔見你貼既 我跟你講架炸
有部printer 同ps乜都整到
點解比我笑你廢柴乞衣都唔p張出來睇下？
P既又唔係真既資料

你已經做左柒頭，唔使曬時間

因為我唔似你對連登咁上心囉蠢撚

拿屎黎成最大贏家

你又做咩話自己

Lihkg top 10 用量使用者唔上心
又長知識了

thanks

你睇下佢幾咁記住呢d 野

現實中佢應該冇乜寄托

好慘又話唔上心
但又唔比人笑你既柒事
唔在意又係度撐既
你點撐都係傻鳩

又幻想呀？蠢撚

追咗成個少女兄嘅post
又會噉得閒覆啲低質垃圾留言嘅
不過好好笑

乞衣仔搵到source p圖未呀

你唔上心又出咁多post嘅？

利申：路過，bye

呀蠢撚一日開十幾個post都唔係上心

出個post copy and paste洗幾多時間呀
你睇下佢打幾多字又Cap圖又盛

慘，又比人笑

睇嚟你在意d ，仲死撐

比人笑柒緊呀傻鳩

又Cap圖
你班淡淡鐘意睇標題，我睇完新聞擺上黎氹你班細蚊仔囉蠢撚

嘩又出反彈 你小6畢業未呀契仔
比人撚都係你贏

即係認左好上心？

又spin

條毒撚應該成部電話都係連登Cap圖

點樣比人撚，睇過~

條垃圾係咁
講乜都會spin，到最後就會話貼貼貼，貼你老母山墳咩

前列腺發炎未？～

你真係好蠢

Copy and paste 吐督痰畀你接實咁樣叫上心
你又Cap圖又打成堆字叫咩

一路睇一路笑
巴打噉好氣同佢嘈

因為大銀行有錢呀

好呀 再貼多次